失蹤人口——鏗哥

去左邊

可能右邊呢

條友一到SEM 尾就唔會出黎9 UP
考完FINAL 就會出返黎